男朋友成日逼我扑嘢嗰陣戴面具

代表咩？

蒙頭入閘

一齊過聖誕

一齊過平安夜

又豬面具-.-?

我個樣見得人㗎喎！

sorry lor

光仔～

絲打？

我有hard feeling

係咪power rangers?
仲要6個個隻？

有無聽過熄左燈都係肉

你張相=.="

全連登都知！

你有病無病啊

好煩啊

你咩意思

釘姐？

我有公主病

但好笑

邊個

但無公主命

你幾欣賞我

你身才好

我留意咗你好耐 係你粉絲？

我平胸

水果粉絲？

乜鳩

屌橙

太靚女唔捨得屌

我閉到4分鐘氣

戴咗先靚

咁一齊瞓個時洗唔洗戴

我哋分房瞓好純潔😛

考慮同我瞓

其實戴完之後換咗第個人同你扑

唔係下話

我試過粒住個紙袋同男朋友扑嘢

唔同三寶人瞓囉

面具唔是眼罩喎

點解我會知佢叫朱孝天

牙婷好鹹濕

1999-.-

又話自己係處

我今個月係

我96的

未有人吼？

冇圖你話你似倪晨J都得架啦

楊天命嚟囉

想睇面具

佢一般啦

上邊嗰個？

你畫多次我先講

佢對住我兩分鐘就出咗。。

妳真係叻

本人個樣夠靚仔過金城武啦

我入到黎....

應該lonely Christmas 了

係咪男人面具

格劍 戴面具好正常姐

樣衰

不推文回覆 thanks
睇睇下新聞心情好差唔想見到而啲標題

咁你唔好上連登

善用起底功能

佢應該睇得咸片多得滯！想體驗一下